Klay Thompson輕鬆入樽

佛祖良心代言人 仆街都要仆喺安踏隔嚟

句口號又可以轉，slam dunk天注定

好柒

垃圾

果然係浪花兄弟

藥丸了

d段片女仲係到話好可愛

返大陸屌愛滋雞屌到腳軟?

D聲笑到好賤

2米都入唔到

好撚八婆

射三分射到入樽都唔識

個籃框有無4米高

做乜鳩

琴晚叫完支那雞腳軟

似

羅意庭.gif

我係佢就fail多一次，衰一次可以賴一時失手，兩次就明顯係柒，三次反而可以扮搞氣氛

唔係入開樽學咩人玩360

🤣🤣🤣🤣